[中伏] HKBN iPhone 12 訂機賭船苦主圍爐區 (2)

23/10 HKBN 門市

[開定先] HKBN iPhone 12 訂機賭船苦主圍爐區

HKBN iPhone 12 訂機賭船苦主圍爐區 (2)

142xx 256 白 pro

留名一身蟻

利申 140XX，未有email

lm

收到拎機sms，可以續約了

換領物品 : iPhone 12 Pro 512GB 太平洋藍色換領編號 : 換領數量 : 1換領日期 : 23-10-2020 至 29-10-2020
已預約地點 (如適用) : --

我都收到sms啦 , 知唔知聽日幾點開門？
利申：140xx

剛剛收到信，賭贏咗
IN HKBN WE TRUST

屌
早知開定個慶祝區

142xx 有email 聽日拎

而家開

呢個就得啦
fake鳩啲想恥笑我哋既人

143xx

依家收唔到係咪玩完

11

應該係

咁你好有機會係29號之後
Pro既話

七個工作天內喎

藍色pro , 17 號朝早訂

今日出嘅都係聽日拎？
咁聽日可能出後日拎

我今晚拎得

今晚22號喎

apple叫我拎機

以下項目換領/發送通知書之正本(如適用)

即係要影印個email畀佢?

深水埗拎機
附近有乜好食

有email了

Ching 係pro？幾多gb?

128 pro

有冇ching pro 256收到sms email?

1xx 乜都未收到

3xx pro 256gb 收到sms

下？咁都得？

問左客服佢話係佢system 話我張單cancel 左⋯⋯但係佢又睇到銀行過咗我數... cls

唔係冇得cut咩

授權左 唔等於過左數，問下銀行個邊先

無得自己cut,但人哋可以幫你cut
係咪買得太多cut左啊

三部cut 兩部

有無人早一日去拎都得

mini/promax出個陣 你哋估仲會唔會推減5舊優惠

BN 實評估緊

今日訂要幾時先拎得呀拿

炒機死全家

mini/promax出個陣 ，12應該-1000

自用買12咋

出埋pro max 先俾機你是常識吧

一部有冇得cut?

冇人知

11月16